【盡人事】中環唔見電話 一路追到去鴨寮街 希望大家幫幫手

故事有啲長，所以我分開喺下面出，有興趣可以睇下。

簡單嚟講就係今日喺中環被人偷咗電話，開住Find My iPhone一路追到鴨寮街，就冇咗訊號，可以做嘅都做咗，所以最後想請大家幫幫手。

被偷嘅電話型號：
iPhone 7 PLUS
銀白色
128 GB
序號：C39TPFGKHFXX

如果任何收手機嘅舖頭收到呢個型號同序號嘅電話，麻煩唔好洗機，聯絡返我，我可以高價買返部機。

我明白應該都冇㗎啦，不過都想盡人事做曬所有可以做嘅野。我知自己衰有部份相冇backup，又好想拎返，比多啲錢都唔介意。如果大家有任何消息都可以聯絡我，唔該曬。

Telegram：smilingpoo

盡人事幫推

我今日（25號）上晝大概10點40分左右喺中環（D2出口出皇后大道中）附近被人偷咗部電話。地鐵出閘嘅時候部電話仲喺度，上到地面突然覺得褲袋好空，一摸就知出事了。

有朋友同我一齊，即刻用佢部電話開Find My iPhone跟住佢，發現佢去左IFC就趕過去。

中途有報過警，但係警察話就算我地有app定到位，都唔會幫到我地，叫我地去中環警署報失。其實明知部電話比人偷咗，個賊仔走緊佬，仲要定到位，如果嗰時警察肯幫下手，或者仲會有啲希望。不過唯有靠自己了。

我地趕到去IFC，個定位冇郁一排就直接飛咗過九龍，我地估佢去咗搭車，就諗住搭的士追。問左幾架的士都話唔熟九龍唔肯車我地去，然後終於有一架肯車我地去過海的士站。

轉咗第二架的士之後，見到個定位越飄越遠，先係去左葵芳，停留咗一排就荔景、荔枝角長沙灣咁去，都估到佢搭地鐵。好多謝個的士司機肯陪我地咁樣追，之後仲借埋部電話比我地報警。

一路跟住去，最後11點半左右佢去到鴨寮街，停留咗一陣，Find My iPhone就冇咗訊號，應該係熄咗機，好可能已經賣咗。

再報多次警，睇下警察可唔可以幫到手做啲咩，過咗好一段時間佢地過到黎，簡單做個紀錄就完了，連Find My iPhone最後顯示嘅位置都冇同我地去一去，我諗警察都幫唔到啲咩。

然後我就同朋友逐間逐間手機舖去問，前一個鐘有冇人放過手機，再留低聯絡資料。我懷疑成條鴨寮街都知道有條友唔見咗電話了哈哈。今日被我打攪過嘅各位，真係唔好意思，多謝你地俾時間肯聽我講俾意見我。

我都知搞咁多野可能都冇乜用，不過起碼自己試過會舒服啲。真係好多謝我朋友從頭到尾都陪住我，如果一個人喺條街度唔見電話真係唔知點算好。

如果大家有任何資料可以提供，都麻煩聯絡返我，唔該曬大家。

幫推幫推

幫推

Push

推

幫推
早兩日我都係韓國唔見咗部電話
d相 資料等等個d都未備份
我都明唔見電話個種感受
用盡方法都搵唔到 都無計
幫推

push

可能賊人識拆機拎嚟賣部件
搵唔到就唔出奇
下次真係要注意身邊褲袋

問左幾架的士都話唔熟九龍唔肯車我地去

呢啲的士佬正仆街

Find my iPhone 個範圍有幾大？

追電話追到mission impossible咁

KOR

咩年代
仲會唔backup相
連登仔名句: 跌左幾錢都好 十億八億都好 都係少少錢買教訓
個個跌機都話想攞返d相
真係當d賊仔傻
如果真係唔見相
想大機會d要返d相就應該講你密碼出黎
人地仲可能做下好心同你開機send 返d相比你

一口價
12k 不議

唔該曬幫推嘅大家

多謝你，希望你都揾得返你部電話啦，冇辦法唯有以後自己小心啲。

俾返部機人啦

韓國垃圾地方狗也不屌

推

係，所以都明應該揾唔返，我以後會注意㗎啦，唔該曬你。

我估只要上地面上到網就有一定準確度
不過喺地鐵呢啲就真係冇得揾

哈哈我都覺
但又冇理由見住佢移動咩都唔做

鴨寮街班人咪就係共犯,點會有人答你

冇打返比自己咩....

一時懶冇backup就出事了
我以後會注意㗎啦

係真嘅不妨telegram揾我

冇辦法，唔試下問下又好唔安樂。

有打過幾次但好快就cut線

sd msg同佢講比錢佢

咬我食？

推 偷電話正仆街

撞正香港最仆街之最
小偷 的士狗 黑警 鴨記
黑警真係幾撚無用
係香港偷電話放心偷
除非斷正（最好送埋上警局 做撚埋佢果份）
警察都唔會做野
當你報失算

橙。

之前我都試過唔見，第一時間報警，係警處借電話打去，丫個賊仔又聽
最後拉咗佢返差館

個賊仔咩人黎ga? 後生仔? 阿叔?

幫推

我試過遇到個超好人既司機，車完我去find my iphone最後果個地點之後，仲落車同我一齊搵垃圾。
果時阿司機話：唔好再同我講唔好意思喇，我都想幫到你搵返部電話，平時無乜會遇到依啲經歷，幫到你我都開心。

不過可惜最後搵唔返...

btw 黑警真係垃撚圾，連開個file都唔肯，戇鳩

雖然咁講好衰

但係已經2018年啦點解連自動BACKUP都唔識用

你呢個 case 擺明係個賊喺中環站偷咗你部電話之後, 即刻轉身搭地鐵走人 (因為喺地鐵站, Find My iPhone 誤判為 IFC), 條友應該去咗葵芳放電話, 但因為冇 Passcode unlock 部機, 所以冇人收, 條友一開始揀葵芳放機, 反而唔去近啲嘅鴨寮街, 好大機會條友本身住葵芳一帶, 之後唯有掉頭返去廢機都收嘅鴨記放機

巴打你嘅經歷 睇到我好入神好精彩 好撚刺激

btw 幫推

你被偷電話嘅範圍其實好窄, 你應該叫警察向地鐵要求睇 CCTV 一路跟落去

我之前都試過被人偷電話
深明報警無撚用既道理。
所以見到樓主個post我好概嘆
因為差佬唔做野 亦都唔知你同我偷電話係咪同一個人嚟
Btw樓主係咪無用開Icould？
我之前唔見iphone再買返部iphone
入返apple id 啲相record全部recovery晒
不過我係有用icould和自動backup
你睇下apple store班藍精靈幫唔幫到你
應該會實際過開post叫佢比返你
咁做同自首有乜分別

依家好少會成部賣加洗機
因為apple洗機好麻煩 好似都幾secure 下
多數都係拆零件架啦

推到朝早多啲人睇

同埋你有用icould save相會自動back up返三十日內既相既

Pish

find my iphone 都係得個範圍 啫
點會搵到條友

幫推上星期都被人偷左手機 偷人手機死全家

去到個範圍就㩒 Lost Mode, 部電話會嚮 alert, 如果locate 得夠準, 都有機會搵到條友

留名支持

再次顯示黑警之無能

幫推

ps
當年整爛左部電話
total loss 左
自此就比$8 買左個icloud backup
所以我都明白你果種心情

有無send msg 比佢話好心執到 高價報酬

find my phone可以較lost mode俾你打段字俾見到電話既人，佢唔肯接call呢個就係你最後同到個賊/鴨記檔主聯絡既方法

或者可以不停用find my phone叮佢俾d壓力佢
祝你好運

幫推

想知而家仲有電話舖會賣到賊機咩？
都開唔到機，定拆左佢要啲零件用？
同埋條友一世唔開機咁find my iphone係咪無用？

利申：前排屋企都唔見左

你冇開lost mode寫自訂信息？

痴線,條友咁高效率,應該係慣犯來,普通人執到電話都唔知係邊放啦,定係得我係咁

賎賊仔死全家

慣犯應該熄機先？

咁多人比人偷手機 去左支那咁

可以拆左D零件賣比維修舖

打人就叻
叫佢地做野咩
就推三推四

樓主，我琴日都同樣唔見左部iphone 6 plus，背面係個粉藍色jackwills 殼。

我喺九龍城到荃灣嘅紅van 上面漏低左，喺健康街落車，過左五分鐘後發現唔見，就call 去紅van 問，結果司機已經話唔喺車上。

開find my iphone，部機一直係離線，本身電話電量係夠，所以好肯定個人執到之後熄左機。開lost mode 留左言，但過左一晚到而家都仍然係離線未收到。可能都已經去左鴨記，但疑惑嘅係咁舊嘅機都仲有人收？

隔離條街成日會有南亞擺天光墟地攤賣電話

有時未必甩左手
可能放係屋企 等多震先甩手
香港既電話鋪好小會劏機當零件用
如果你部機新淨，
可能會拎返上大陸到搵班同胞幫你洗左機
不過今時今日真係得返鴨記先收鬼機😂

鴨記近公廁位有時有班友放地灘賣老鼠貨

i cloud la

pish

Apple 應該要將熄機加密碼保護選項，等個賊仔熄唔到機同延長定位時間，最後搵唔返都可以俾壓力個賊，等佢知道個機主追緊佢

祝OP好運，我都試過兩次唔見電話，真係好慘架

Molamogala

個mon都值幾百蚊

識既人開機拆電就掰掰 icloud lock 最多就motherboard 報銷 mon,電,相機,外殼樣樣都值錢

btw 樓主咁緊張d相，應該比錢買icloud啦 手機有價資料冇價

你應該即刻lock機 同整alert
個賊應該會即刻棄機

你平時做賊？

點解唔用google photo

真係唔明點解唔整個unlock機先熄到機功能
一係俾我追
一係拆開部iphone

關咩事？

冇睇篇文sor

希望你搵到啦

我上個月都喺韓國唔見咗電話
人在異地 仲要一個人 特別無助

用得iphone都唔係好人黎

樓上嘅reply除咗幫樓主之外，都係討論點backup、鎖機、find my phone

點解唔去提醒自己小心財物？無唔見/俾人偷就唔使煩啦

幾年前唔見左部iPhone6，之後即刻lock左機。
上年突然間有個菲律賓定印尼人send email比我，話係個朋友度收左部機 叫我比密碼佢unlock部機 我同佢講你一係寄返部機比我，一係攬住部廢機過世啦
你同樓主部機應該都

後生嫁

iCloud backup 真喺要用，唔見電話即時遙控del野，再買部新機已經可以攞返曬所有野

屌你老母

有次好戇鳩咁去差館報失 我見佢有D英文唔識打直頭唔打上去我就知報黎都無撚用

手機擺係籮柚褲袋？

冇用find my iphone lock機？

我都試過比人偷電話 都去到差館了 又係叫我報失

呢班友幾時比人拉

偷野個啲 佢地唔係當場見到都唔會做野 就算你有find my phone個location 佢地都唔會理 照報失...

搞咁多野 一樣搵唔番。換咗新電話記得做back up

比幾錢?
十萬??
講到無價寶禁

Google photo 加兩隻hdd backup

你唔通幫人搵返野 真係會收人錢咩 唔好咁市儈啦 樓主出多少少錢都係增加返搵到嘅希望啫

點解唔開遺失mode

有無lock左部機？

有嘅話條友都係賣到$200-300，當零件咁賣

一件事睇盡警犬同dc9有幾醜陋

香港警察只係政府同商人走狗

blame the victim

傻豬樓主 find my iPhone 個apps 佢每隔幾分鐘先update個定位 你去到佢都走左

好多呢啲賊都有相熟機鋪
講真你係手機店都唔敢收部冇解鎖嘅機啦

點解唔見親電話既人都係無backup

想差老幫你搵電話
之前有個fd借人錢比大耳lon禁錮住
打埋電話黎話走唔到
去報警比佢電話啲警察
佢答我未夠48小時唔受理
電話搵唔到個人嫁

一件事就睇到香港的士狗同黑警有幾垃圾

所以話有事搵差佬有條撚用

個賊咁撚快手
個頭偷完機 轉頭就賣左佢
希望你搵得返！

見過太多類似嘅個案，又話自己啲相好重要
但係就永世唔做Backup，真係唔知乜嘢心態

呢D情況SET報失MODE狂響佢老母報失警報

幫推

試過係巴士跌左電話
好快已經比個賊熄左機
lost mode完一直都無反應 最後有反應個時個位置已經係深圳

全世界警察都唔會理失電話架啦

比人偷左就怪自己on 9唔小心

正想問D IPHONE拆Q左可以賣到幾錢，同時D零件組合返D咩出黎

正路都係拆MON, 殼, CAM, 差電位幫人整機

一套大概幾$到？

因為唔見電話又有做 backup 嘅人唔會出 post 講

你地話差佬唔做野

但我想問人地又可以做到啲乜

全世界唔見野咪又係咁

香港已經算好 地方細 追得返機會都大啲

icloud都唔識用，鬼識呢D咩

好多謝大家幫推
我以後會小心啲㗎啦

同埋分享返個有用資訊：
買咗apple care嘅朋友，apple care係可以聯絡apple退款嘅。30日內係可以全額退款，超過30日都可以按比例退款。

詳情：

如果有人好似我咁唔見咗電話，唔再需要apple care的話都起碼可以幫補返少少。不過相嗰啲就真係記住要backup啦

以前我都係咁諗，但百密一疏，就係嗰一次無留神無檢查，就唔見咗嘢。

各位巴打教埋你地，報警報失係要報IMEI，唔係好似樓主咁報序號。做過手機佬知道見到報失登記用序號報就當你傻仔唔睇

查詢手機序號 IMEI 碼，手機不見也可以查的方法！
這裡介紹如何查詢手機的 IMEI 序號，就算手機不見了也可以查的到自己手機的 IMEI 碼！

每支手機都有一組獨特的 IMEI 碼（俗稱手機序號），凡是使用手機撥打電話後，在電信公司這邊都會有 IMEI 碼的通聯紀錄，由於這組 IMEI 碼是存在於手機上的，就算換了 SIM 卡也不會影響 IMEI 碼，所以萬一手機發生失竊或遺失的情形，要報警處理的話都會需要這組 IMEI 碼，警方若要追查手機的話，可以根據這組 IMEI 碼來從電信公司那邊追查手機的通話紀錄。

慘

打散7舊

恭喜你，獲得全場最廢話金獎

佢冇畀人偷就唔洗上嚟開post喇
依家叫人小心財物樓主就會有返部電話？

無買iPhone 買小米既話咪咩事都無

冇熄find my iPhone嘅機唔會有人收
因為冇你Apple ID密碼係冇辦法洗機
估計係有人手持你部電話想拎去俾收機佬套玩
但係發現冇人收仲聽到人話可以定到位所以熄咗機

唔好信出面收你一千幾百可以破解Apple ID嘅整機佬
因為佢哋都係成塊底板同你換
差唔多等於第二部機
所以嗰啲話得都係同你洗晒資料
仲要唔知係咩零件換上去

至於樓主部電話你預咗搵唔番先
冇back up當買個教訓 成日都同身邊啲人講電話幾貴都好都唔及入面啲資料貴

樓主呢兩三個月小心留意有冇假Apple 嘅詐騙Email
大陸有啲蠱惑招數會扮Apple send email俾你要你提供Apple ID資料然後unlock你部機

如果當初個賊佬一開始就吉左張sim卡出黎，仲追唔追到去鴨寮街咁遠

警犬

一日都幾十甚至幾百單失竊
警犬點會同你搵
貪你句多謝咩
唯有自己小心

呢樣真

應該解唔到apple 既 iCloud ID，所以最多都係拆一啲零件去賣。
不過你既相片無back up 就應該無左咖啦。

肯定係南亞人偷啦

9UP出面整機價..

MON 800
CAM 500
差電 400
殼 400
SPEAKER 400

鬼機當半價收

我估1500-2000

支港一體化ed

唔backup == 啲資料唔重要

香港需要的士判官

話時話點解熄機唔洗pw?

另外班港女搭車又係
著熱褲部電話就咁放係後面凸撚晒出黎

偷電話真係仆街中嘅仆街
你要偷就去銀行金鋪青劫啦
屌你老母

個個都話比錢換返部電話 結果呢 咪又係搵差佬話有賊偷左

PISH

唔熟又點車你去 你知香港啲閪客行錯小小就屌

唔見部電話得個鴨寮街你要警察點幫你搵
有icloud都唔用點解唔轉Android

假設你知部機係邊，但眼見十幾個人係面前
點搞好

其實find my phone 個定位範圍有幾大？
有無人可以肯定答到先？
假設 個定位停留係一間食肆入面 警察去到又係咪可以要求全場人被佢地搜身？
舖頭又會唔會允許咁做？
可能你會話可以拎搜查令 但搜查令要係有明顯目的或者證據顯示間舖/屋入面經營緊或者藏有嚴重違禁品等，法庭先會批，普遍一般罪行法庭唔會受理

利申 係律師樓返工 前排有類似既案件打甩左 大家當聽黎識下野啦

樓主太年輕了，係中環停左一陣點睇都似轉緊荃灣線去鴨遼街賣啦

幫推
之前都試過唔見電話 不過嗰時去警署報案好好彩有警察好人幫我開file
嗰時個警察都有話搵返嘅機會好微 因為電話賣返出去嘅方法太多 好難查
之後過左一排就見google send email黎同我講有人喺大陸使用我部電話 真係當堂嬲到講粗口
後期仲去埋台灣
一句講哂偷人電話死全家

幫推下

鴨寮街接貨果位應該係做開接呢D老鼠貨,點會可能俾返你,如果你報警佢咪仆街,你話唔會報警姐,人心難測呀.
唔見左電話,除非俾好心人執左,否則你都係唔好旨意會搵得返.更何況你部電話係俾扒手偷左,人地有曬成條去貨渠道.
經一事長一智,唔好唔backup啦on9啦,今次當買個教訓

呢個年代用得iphone都自然會用iCloud backup吧

冇了已經被人解體
或解鎖清除所有資料

冇電自動熄機都唔會要pw啦

mola mola

我都試過呢種心情 希望樓主心情平伏返
推~

你話日本就話者，其他地區有同冇find my phone都係一撚樣

起碼唔俾佢熄keep 到locate

九龍都唔熟就唔好揸的士啦

係無back up既人先咁緊張

強已華，體已解

find my iphone 範圍，好極端㗎，如果事主冇開Wi-Fi或者係藍牙嘅話準確度會低好多，只有大約嘅位置。

有啲人話點解唔睇CCTV?好多人唔明白，警務人員要睇CCTV嘅程序係幾咁麻煩

剩係知樓主有個好朋友,
電話買過部吧

蝻偷？

我都覺
佢難得一日嘅假期就咁樣比我摧毀咗

再一次多謝大家幫推
如果有消息會話比大家知

不嬲都咁衰

冇用
除非你係兇殺案，政府犯
唔係佢係唔會理

其實你都岩 如果開咗find my phone唔比熄機嘅話 應該好多人都會搵得返電話

就咁督番張sim卡出黎都得啦
唔洗熄機